## "msgid"s in this file come from POT (.pot) files.
###
### Do not add, change, or remove "msgid"s manually here as
### they're tied to the ones in the corresponding POT file
### (with the same domain).
###
### Use "mix gettext.extract --merge" or "mix gettext.merge"
### to merge POT files into PO files.
msgid ""
msgstr ""
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.html.heex:246
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "@%{addr}'s code"
msgstr "@%{addr}的代码"

#: lib/dojo_web/components/core_components.ex:484
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Actions"
msgstr "行动集"

#: lib/dojo_web/components/core_components.ex:160
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Attempting to reconnect"
msgstr "正在重连"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:463
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Command"
msgstr "指令"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:470
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Control"
msgstr "操控台"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:474
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Deck"
msgstr "指令牌"

#: lib/dojo_web/components/core_components.ex:151
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Error!"
msgstr "出错了！"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:416
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Face Left"
msgstr "向左转"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:415
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Face Right"
msgstr "向右转"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:420
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Face Towards Start"
msgstr "面朝起点"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:421
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Go To Start"
msgstr "回到起点"

#: lib/dojo_web/components/core_components.ex:172
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Hang in there while we get back on track"
msgstr "稍候片刻，正重归正途"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:423
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Hide your Head"
msgstr "藏起头来"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:417
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Jump Forward"
msgstr "向前跃"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:414
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Move Forward"
msgstr "向前行"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:429
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Name your Command"
msgstr "赐名指令"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:428
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Repeat Commands"
msgstr "循环指令"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:425
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Set Colour to"
msgstr "设颜色为"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:424
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Show your Head"
msgstr "露出头来"

#: lib/dojo_web/components/core_components.ex:167
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Something went wrong!"
msgstr "事有蹊跷！"

#: lib/dojo_web/components/core_components.ex:150
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Success!"
msgstr "成了！"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:418
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Wait a While"
msgstr "且等待"

#: lib/dojo_web/components/core_components.ex:155
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "We can't find the internet"
msgstr "网络遁形了"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:422
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Wipe Everything"
msgstr "拂去所有"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:419
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Write Something"
msgstr "书写文字"

#: lib/dojo_web/components/core_components.ex:76
#: lib/dojo_web/components/core_components.ex:130
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "close"
msgstr "合上"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.html.heex:167
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "summoning @%{addr}'s code"
msgstr "正召唤@%{addr}的代码"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.html.heex:153
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "welcome %{name} to⠀%{clan}'s shell"
msgstr "欢迎%{name}来到⠀%{clan}的灵境"
